網曝《Elden Ring》情報 動態開放世界，PVP在線玩法

自去年E3展上FS社公布了ARPG遊戲《Elden Ring》之後，本作就鮮有官方情報放出，一直頗為神秘。日前Reddit用戶Miyahedi21在網上曝光了《Elden Ring》有關的情報，一起來了解一下吧。

・《Elden Ring》是一個動態的開放世界，除了動態的事件與天候系統，和主角的行動無關、敵人會隨著晝夜的循環來自主變更自己的位置；

・遊戲的世界要比《黑暗靈魂》的世界更加廣闊，有很多場景不會直接告訴你，需要玩家自己去探索；

・本作有著From Software作品中最多的裝備與種類，為玩家能夠應對各種狀況而增加了許多選擇。對此，探索地下城也是遊戲裡重要的一環；

・敵人的AI設計與開放世界、遊戲系統息息相關，敵人不僅棘手、還會和同伴使用合作戰術來對付主角；

・會加入PVP等在線玩法，不過除了戰鬥以外還有其他有意思的事可以做；

・在遊戲的世界觀裡不僅只有人族，還有其他各種各樣的種族。在這個世界裡有著許多輝煌壯闊的場景、還有著黑暗的嚴肅幻想故事背景。比如百科全書般豐富的歷史與傳承、在遊戲裡實際存在的王國與任務，通過這些可以一睹喬治RR馬丁親手操刀的設定的濃厚感；

・劇情的推進在於上古指環的毀壞，這件事不僅對玩家、也對整個世界造成了巨大的影響。隨著上古指環的毀壞，怪物與某種“超越想象的存在”突破了之前的障壁，不斷地入侵到了這個世界中；

・玩家將處於領袖與國家、神與惡魔等各種對立關係之中，而玩家自己則需要找到自己的歸屬。這也讓本作的劇情要比以往的作品更加跌宕起伏、充滿緊迫感；

・玩家操控的角色是人類，相比From Software之前作品中的主角來說要更加具有角色自己的個性，他將與這個世界的各個組織進行交流，而這些組織的動機與意識形態也將通過任務線和劇情反映出來。

目前洩露的《Elden Ring》有關消息皆為傳聞，在官方正式公布之前隻圖一樂，各位請理性吃瓜。

在線 X
連線/線上 O

Dark Soul版TES?

台灣啲中文係好煩

通常呢啲未出就講到萬眾期待好好玩嘅game，最後出到黎都係麻麻地

萬般皆下品 唯宮崎英高

在線係支那用語，好多繁中媒體copy&paste轉繁中唔撚改用語
搞到依家台灣唔少人連內存都用埋一份

open world...動態事件....都係睇定啲先

性感荷官在線發牌

等出gameplay先算 好難想像fromsoftware會出open-world

仲要等幾耐

今年因為武肺影響
應該好多驚都推遲哂

睇呢堆文字形容已經J到出血
聽落似進化版dark souls

動態的事件與天候系統
敵人不僅棘手、還會和同伴使用合作戰術來對付主角

個人最鐘意dark souls 3, 超期待呢隻

對fromsoft要有信心
唔似得嗰d淨係靠mod唔係靠本體內容出名嘅陳年垃圾game

諗起法蘭雙基

希望唔會失望

快手D出 屌我悶到NS 都要買番DARK SOUL玩多次

吹到咁大邊有咁多錢同人力做到咁

點解開發得咁快 2019出完隻狼
2020出到隻opne world?

公佈咗成年, 連搵段GAMEPLAY片都無

大公司好少會完一隻GAME先開發另一隻
通常都係A去到大半就開始搞B
有D大公司直頭同時開發

dark soul血源咪又係open world

嗰啲唔算open world

台灣本身就多紅媒
小英整治左好耐

由單線性變成多線性唔代表就係open world

冇話今年出

YS
佢地宜家都同時搞緊ELDEN RING同DEMON'S SOUL啦

DeS唔係佢地主力啦
不過Elden Ring個Project講到咁大，做耐啲都係正常

自問FS死忠 我都有啲擔心開放式世界嘅關卡設計冇線性咁巧妙 開放式世界由一個地方去另一個地方唔止得一條路 地圖大部份面積都可以話係冇乜意義 但線性可以精準掌握到你下一步要去邊去安排關卡 好似環印城公墓/塞恩古城咁 呢啲體驗要線性先做到

如何一野辣慶tes/fallout玩家

除非係MMO/sandbox，否則轉玩開放世界通常出事

Demon’s soul remake好似冇話過FS/宮崎英高有份幫手 我諗畀盡都係問過下佢有冇咩意見嘅參與程度 條片完全冇魂系嘅黑暗Feel

Elden ring果種應該係DS既放大版地圖啦我估
有幾個王國, 王國之間有d路連住,
路中間有d類似ds結構既迷宮, 間唔時有d大地圖
咁上下啦, 唔會係上古果種

點都會射啲模組、原畫過去參考啦
唔通bluepoint自己睇住隻game抄咩

DS 第一集好開放喎...

demon soul移植唔係from software做

老老實實 我都係會照狗衝 不過預咗唔會好似線性咁每個場景都精心安排一步一驚心咁 我主要有幾樣擔心

開放式一定有得快速穿越地圖 咁其實意味住除非任務要求 啲雜卒平時多數可以唔理 都未計開咗點之後會有傳送 其實好影響氣氛同難度

相同進度（等級同藥水量）嘅情況下 由A到B每種方法嘅難度都合理 聽落好似唔難做到 但因為有隨機事件嘅不確定性 唔知佢會點平衡

最後仲有唔知會唔會有「就算冇坐火啲怪過一陣番去又番生」嘅問題 例如由高牆斬到大書庫再倒頭行番去 冇坐火啲怪都會企番晒起身 線性嘅話問題唔大 但開放式你一定會成日來回橫跨唔同地方㗎嘛

咁我覺得係叫無縫多高開放式世界喎 咁樣嘅話DS1都已經係

個人寧願行都唔想要「快速傳送」

JOLLY COOPERATION!!!
\[T]/ Praise the sun!

好似rdr2 咁，騎馬多過搭車

睇吓行幾遠啦，試吓巨人墓行返上傳火祭祀場

但ds1無大地圖, 開放世界既定義好廣, 睇你點睇
半開放又好, 開放又好

算唔算同god of war類似

我玩RDR2從來都冇撘過車

首先要知道隻GAME係點樣連繫唔同嘅王國, 先至考慮快速傳送係咪必須
就算真係要傳送，都唔好每個火位都有得傳

少少啦, 最主要都係DS1既放大版,
再溝少少旺達同zelda果種大地圖
我估係

多線性/網狀同非線性嘅open world仲有好大段距離

宮崎老賊自己唔搞 ds2

有英高爸爸就唔駛諗

其實大家都知 傳送系統一定唔會撤回㗎啦 但就算你淨係騎馬唔搭車 路上啲怪多數都係飛走唔理㗎啦 如果唔做到逼住你一定要清怪殺出一條血路 其實已經冇咗嗰種壓迫感

game of the years
宮崎英高真係隻隻都好玩

咁講 佢強調得Open World 十之八九都唔係講緊DS1咁 同埋DS1嗰種 其實叫無縫地圖準確啲

未行過咩
認識地圖敵人嘅分佈，思考點樣走位
依啲回憶先最珍貴
傳送係下策，切割Open world嘅世界感

fromsoftware之前d game嘅設計同open world衝突位好多
我欣賞佢地走出之前個框架去做d自己未做過嘅嘢
其他就先觀望

知道同認為邊樣係好
係兩回事

隻game亦唔一定要時時刻郂有壓迫感

出左官方情報先再講
近期太多人係reddit/4ch度leak完新game情報結果都完全唔係果回事

(唔計哥爾夫球單野)

珍貴回憶一次就夠，摸黑揾梯過骨陣再過車胎陣幾熟都死

所以Dark Souls 1有shortcut

fallout 76嗰陣都係講到天花龍鳳㗎喎

其實ds bb 隻狼都有快速穿越
而且都可以直跑miss哂d敵人

呢條路邊有，無王器落咗去直頭想棄game

有無Coop

佢做到地圖複雜多怪難打之餘又俾空間你speedrun先勁

講緊唔落傳送就要有Shortcut
Shortcut嘅效果係好過傳送

你幾可要逆行巨人墓地?

如果問我 我都會想冇傳送 但係唉

我覺得行得愈遠壓力愈大 最多久唔久畀你坐火喘口氣 冇得唔打落去嘅呢種壓迫感係類魂系列重要元素

要諗吓買ps5 版定pc版囉

短距離shortcut，長距離傳送
傳送火同checkpoint火其實可以分開，一個大區一個傳送火就差唔多
一刀切無得傳送就嘥太多時間無目的咁行

做到RDR2已經好唔錯

Darksouls都唔叫openworld?

唔信leak

線性嘅話可以到逼你要打怪 唔清咗細Boss之前都過唔到霧門 但開放式世界接任務 唔會淨係趕去任務地點都咁樣每隔一段路就困住你要打怪掛

我剩係識澳門線上賭場上線啦

咁樣會變咗Demon souls，亦都假設openworld 嘅過程係悶，須要skip嘅嘢
傳送唔係完全唔得，但前提係玩家已經熟知地圖
即係某個王國嘅傳送點，係達成特定條件先有
唔係踏個火就有

期待如果有DS1咁嘅地圖水平就好
地圖四通八達，同時每個地方都各有特色
最好就有快速傳送，唔好好似ds1要中後期先有
Btw DS1係無縫地圖，但地圖要慢慢解鎖先去到
E.g 敲完鐘先開到賽思古城、攞左王器先開到啲地圖
距離開放世界仲差好遠，開放世界係比你隨便探索

rdr2已經算係好頂級

所有game po都可以用呢句回

有隻anthem
出之前個個打晒J
又飛又機械人又open world
最後全世界屌鬼

EA喎

ea點同宮崎英高比

Dklm 等撚左一年連gameplay都無
上次18年E3出隻狼19年就有啦

屌買呀 賣腎都買
PS5 + demon souls + Elden Ring
宮崎老鬼好耶

係冇得比既
拭目以待啦我都好想有好GAME 玩

老任啲game直接俾gameplay冇得吹水㗎

Elden ring愈受關注 就愈易買平驚

呢個文字情報leak仲要唔係官方 比咩gameplay你

FS社出品洗撚驚咩,狗衝

BOTW2 u win
但係metroid得個logo冇嘢吹到天花龍鳳

成日係覺得啲game未出就係俾一段電影式trailer然後覺製作人係咁講隻game會有咩feature但係最後又未必做到出嚟

當然有watch dog呢種高質gameplay片

隻狼第一次公佈都係一年後先有

咁都要有人對號入座先得嘅

From Software 新作《Elden Ring》傳商標註冊卡關，導致消息遲遲無法公開

睇返之前宣傳片，唔係又係玩到爛既北歐神話掛

參考佐治RR馬田嘅另一部作品《冰與火之歌》

似係克蘇魯神話?

FS啲game好少令人失望wo
bloodborne, 隻狼, dark souls 3

・遊戲的世界要比《黑暗靈魂》的世界更加廣闊，有很多場景不會直接告訴你，需要玩家自己去探索

老老豆豆dark souls3如果唔睇攻略 大家係憑劇情邊一點可以得知去古龍之路既方法 唔睇攻略我連有呢個地方都唔知

d隱藏野真係勁難搵
個時我都係睇達哥先知有古龍之路

我會認同十個玩家有九個都係睇攻略先去到古龍之龍
但入古龍之道嘅方法唔算好複雜
依種玩家亦響Bloodborne用過，有人諗到完全唔出奇

玩家＞玩法

宮崎英高x權力遊戲作者
好似玩Poker揸AA 唔係話贏硬 但你會all in囉

FS由Demon souls開始隻隻佳/神作

Déraciné 又要彈出嚟呃下存在感

利申: 兩年前完到一半停咗, 覺得唔太掂

我好中意個故

玩左dark souls1, dark souls3 , 隻狼
demon souls等重製
畢幫我冇PS4 傳聞會出PC 等緊
dark souls2唔係宮崎作品 放棄左

最近有隻叫mortal shell既dark souls like作品 大家有冇留意?

有睇過人玩，感覺上麻麻哋

搵日玩埋佢先

拼音仔
完/玩

笑咗
我認我打錯字, 但我係用倉頡
唔撚識拼音, 粵拼普通話拼都唔識

又唔係大先叫open world
Open係相對線性通關地圖，廣義上DS當然算

抄到好足，連UI、打擊停頓都似
如果係支那人做肯定喺連登俾人屌到開花

我上面咪寫咗「非線性」呢個term
大地圖都可以係線性，但細地圖無可能係非線性，頂盡玩到網狀，呢個就係分別

所以大家對open world既定義唔同
宮崎英高就講今次會係open world 唔同以往個d
所以對佢黎講ds都係多線性 網狀

好中意bb既隨機地下迷宮

就好似隻狼既飛索做移動手段飛上跳落好有樂趣

因為英高自己都講好中意bbds出第二集都冇興趣

係外國d試玩片
我見到水生村同埋卡薩斯地下墓地既場景

不嬲都有好game有伏game,次次有新game就有一堆人沖出黎話哎呀之前邊隻邊隻點點點
屌你老味你之前係餐廳食飯肚屙瀨過屎之後係咪會每入一間餐廳都宣佈自己曾經食飯肚屙瀨過屎
煩撚過d c9傾tvb

佢地個心態好似希望每隻新game都係伏
等預購左既人中伏曬錢

之前隻狼話有飛索都好多人怕地圖設計差咗
結果咪又係咁好玩

地圖設計嘅概念同之前大同小異
或者話佢玩飛索玩得好保守
係見到有掣可以禁就禁嗰種，唔係好自由幾時都有用嗰種嚟

Remastered 唔係FS做㗎

問題係FS中型廠嚟
而且文中描述open world+AI技術比前作突破太多
估都係鳩吹多

記憶上FS好少出game前走出嚟吹，隻狼都係成年無消息一嚟就gameplay trailer

仲要唔同國家唔同公司唔同工作室唔同人馬開發 佢就好似攞住三哥有蛆蟲單嘢去屌大快活咁